[突發]原來禮實府咁近！

大家千其唔好去打搞林鄭！
快d話俾身邊既人聽

唔好去呀！

好似好近 上山段路好長

其實唔近

唔近
律政司再上一條街先係禮賓府